香港人，反抗！

香港人，反抗！

唔再係加油，係反抗！打狗！